其實梅拿勁係邊？

無速度 無盤球 無傳送
琴日場波打到一舊屎咁

可能都有食開鼻屎

又要一個勁支點幫佢
唔係佢一個搵唔到食

波追人

成隊德國得卻奧斯真係勁
其他果啲水份太多

琴日佢有出過咩

勁果時走位同搶點一流
上季開始廢 keep到依家

回晒塘啦，街場呀叔

Yes

有個高大前鋒係前面幫佢開路玩波追人咪勁囉
而家德國個禾蘭又係同佢一樣玩走位嘅
咪變相佢隱形

佢做入攝係幾好
但尋晚嗰場真係仲隱形過ozil

紐亞勁

最on9 係打緊翼

波追人
但琴日個波追唔切佢 所以佢收左皮

打咁多中場，前後又唔夠人，打2-7-1咩
中場全部都係人，分工好有問題

抵啦 唔入Sane

Ozil咪仲廢 見親佢傳波都失 不如隱形算啦

用人唯親

見人地曼朱係祖打邊打得成功
想學下咁 點知仲衰

佢唔入禁區廢哂武功

打右邊 爆又爆唔到 傳又傳唔到

上屆入波多到俾人屌佢淨係走位執雞喎

企咁遠個波追到佢都無用

回塘啦

Özil vs #Mex
4 key passes
91% pass accuracy
75 passes
2nd most touches

你尋晚訓住睇架？

佢搶點同牙朗同級wo

比安7雪到回哂喇

好似真係

矩不嬲都 廢

佢執高路斯二灘咋

又係數據撚
下下啲波都經佢，傳送數據實靚

咁你答我啦
點解可以見親佢傳波都失,都有91% pass accuracy

果句唔係我講，點解我要答你？

咁你又衝出黎柒?

四個key pass都係多波掂刷出嚟

擺明數據撚

琴晚ozil同draxler兩大戰犯

ozil全場真係唔覺有幾多球key pass

係下半場中段墮後派牌先至冇隱形

中前場得kroos踢得好

成隊最多射門係kross 分波造波又要靠佢 kimmich後上冇人識補位 2個中堅老化 中場cover唔好 反擊一打就入 進步又差 唔係好明9號嘅定位係點 鋒線啲波多數係要draxler射 ozil都係老問題啦 人地出奶力打逼搶佢就發揮唔到

佢係拜仁一開始就係打右邊

戰犯嚟講
kimmich
draxler
hummels
khedira
muller
尋晚仲柒過臭燒啦

做防中無防守都叫踢得好
講隱形到基迪奶都未到奧燒啦
仲有最大戰犯侯姆斯呢?

仲未數甘美治條廢柴呀

條撚樣猜猜下甩腳
除左識汁雞 頂下波 無飯勁 啦 屌

我認同ozil廢，睇你畀果啲數據睇唔出，有問題？原來我覆你就係等如我認同其他人講嘅所有points?

我屌緊佢點樣見親佢傳波都失
唔貼數據唔通靠印象呀?

kimmich勁 一個攻晒右路

係戰術需要由防中基迪拉幫佢補位但冇補到條右路先係咁比人SM

咁你問我做乜？認下人名先ok?

又一屎眼睇波

咁你屌咩我數據撚呀?

數據解釋唔到

琴晚ozil真係唔掂

出kroos防守？冇睇過鍠？出佢就知唔係用嚟防守，btw梅拿琴晚堅西

衝出黎反燒

因為數據證明唔到佢唔廢
有睇就知佢廢

你講漏左 最撚垃圾係鋒線 九五搭八
你見最多射波係Kross就知 大佬中場中 上黎射最多 下下
完完全全戰略失敗

閘位球員緊係要求防守>進攻啦

舊香港人：慕拿 美斯
新香港人：梅拿 梅西

無話佢唔廢喎

琴晚墨西哥縮得咁後
想攝都攝唔到啦
根本成隊德國好似唔知點對死守咁
攞到波就交去隔離 連少少撞牆都冇
有幾下可以射埋去博下都傳返後

慕拿係乜撚野事

梅拿叫左好多年啦wo

教練部署錯你屌Kimmich有用？

唔係muller西波佢洗乜疊咁上

慕拿唔係90年A.Möller咩

Kimmich入撚到小禁區唔回防我都唔撚知係戰術定點喇

咁個個都可以話係教練部署錯啦
梅拿:係戰術需要佢入禁區等波到
臭燒:係戰術需要佢以唔失控球為主
達斯拿:係戰術需要佢不停殺入中路
侯姆斯:係戰術需要佢係中圈標波

錯, 叫慕先係港字, 正確唔該叫返做慕西

佢入禁區打倒掛係戰術需要黎

垃圾廢青，識撚睇波咩

(呃…柒左 )

佢打主攻遊走二三閘線插入搶點個陣樓豬仲係精蟲

佢有球倒掛唔知做乜走到咁入

其實梅拿一直都打右邊

molamola

戰犯一定係基迪奶啦 成日無腦鳩上

發覺德撚係完全唔屌得，只可以屌外流球員，尋晚werner Plattenhardt呢d德撚廢材影都無都無人屌，ozil叫比分到下波比到key pass嘅就大把人屌，連失個球跑到返後防防守都比人屌多過kimmich

領隊問題者 如果領隊係學神九成入選

禾蘭係德國走緊位
上屆佢打假9邊有人同佢開路

奧燒宇宙第一攻中牙

奧燒唔係打得好差
係打到可有可無咁
戰術+人腳問題多啲
成條中場個個性質相似
連kimmich都踢到上中場咁
又冇個支點前鋒喺前面
去到下半場咪圍住嚟猜但又射唔入囉

戰術係右閘上左閘留後，一句打閘唔防守就解釋哂可以話係kimmich問題？德國打主攻推隊波上去係正常，不如檢討下點樣面對反擊好過。

應該用隻耳仔睇
now尋晚係咁屌ozil
明明唔係佢傳失都屈鳩佢

聽完都呆咗 識分身咁 唔係燒拎住波都話佢拎

屌根本尋晚球球都係靠kimmich去攻，都不知出咗幾多靚波
明顯戰術上係佢推前，基奶幫佢執屎，依加基奶漏撚哂又怪佢唔守
仲要印象流下下jer住球倒掛

咁勁有91%呀 咁下次繼續出佢啦

是但塞佢落前鋒到咪算囉
起碼佢宜家個位可以出個有用既人
比佢拎住個波根本就無威脅比到對手
又唔扭得又唔爆得

行運超人波追人
今年無呢支歌仔唱

佢兩個係廢但都俾人屌，但琴晚梅拿好似消失左，無人提過佢個名，包括講波果陣

正解！
甘美治後上叠瓦，cut入中路
幫德國制造幾多威脅
你睇下條左路企死晒
打左啲咩出黎
閘位上左去助攻，基奶唔補位又跟住上去攻

個樣越黎越似中年呀叔

有
佢唔接波漏俾對面
如果唔係我都唔知佢有落場

空間使用者 用腦踢波
對面高位防守先有用

柒左就收皮啦 傻尻

唔好爭，成隊都垃圾

睇清楚人名未？

kroos都有水份

點會呀

kroos起碼有遠射腳頭
跑動範圍大
護波又穩

ozil除咗識畀下直線外乜都冇
面對密集完全搞唔掂
成日怪人唔走位有冇諗過咁密根本走個空位係好難

食屎啦你

奧斯爾不嬲水

呢個好笑

其實德國隊有人踢得好咩

琴日打成咁其實個個都有份 後防放題 kroos係叫做比較好

靜係記得佢對襪
著到好似街場d呀叔咁

梅拿只係把握力唔錯，出波同速度唔及reus bb, 如果有速度... 拜仁就唔撚洗買司機做前鋒... 今次路維俾biggun鮑華屌爆菊花都似

冇走動，成班企係度叫有咩用

有冇？

惡到

??

論傳中，梅拿傳一球應該好過甘美治傳五球，成門扣黎扣去唔知做乜，如果拍埋拿姆度比仲慘，雖然佢中途出家咁比好唔公平，但係中場出身冇理由傳中差成咁

今場奧燒啲key pass又多又準

希望大家對佢少啲偏見

*非數據撚

著住背心坐足全場
用眼神key pass?

上屆走位入攝靚畀人屌執雞
結論係佢做乜都畀人屌
原罪

屌你老母一失波就想bin我c